其實有樣嘢比拖手已經唔識扯旗更加恐怖

岩岩睇到有巴打開post講而家同女仔拖手都已經唔識扯旗，
其實我反而覺得，如果你有一日發覺你分手或者被分手之後都唔識喊，其實係更可怕、更可悲

因為拍拖對你黎講可能只係可有可無，或者你已經失去咗愛人既心，變得冰冷得像石頭

點解拖手要扯旗

做乜9

九唔搭八

On99

真係好懷念當年一拖手就扯到行既年紀

當你分手係一種解脫嘅話就冇嘢

收皮啦

做乜鳩呢個po

分左手一個月，一直都無喊。
直到拎返各自啲野一刻，眼淚流左出黎

心痛一撚定要喊？？